牛牛美股佣金

我係牛牛app 入面分幾次買咗大約幾千蚊美金嘅aapl , tsla, Tsm, 但好似無收佣金？係資金流水都唔見？ 想問下點睇實際收費？

今日買？唔係即日show 資金流水同日結單要第二日先睇到

每次大概2USD

睇股數 一股0.015 股數多既絕對唔止2USD

第二日先有單
個app有佣金計數機自己計下

簡單講，買200股以下
買賣都係各收US$2-3 包晒

使唔使好似港股咁比平台費？

有 每股0.005 USD 每單最少收1 USD
我寫2-3USD 已經包咗

2蚊

咁係商城買果D 4USD 佣金抵用卷都幾實用

未show啫

睇資金流水啦ching